fg b2b sales

想問fg無相關exp做b2b sales正常既底薪應該係幾多

13-15k+Comission